如果玩GTA上前線玩火攻 玩投石器 不妨可以帶返個公安鎖匙扣係褲到

係GTA隻game𥚃面玩完火 玩完投石 又唔會比admin捉 即使比傳媒影到 人地只會以為你係公安 即使你做d仆街野 只會入公安數 到時唔洗怕和理非同你割席

所以支持公安既連登仔野餐記得帶返個匙扣係褲後面

利申：反對人犯法 反對人冒警冒公安

禾屍賤賊

仲有好多公安解放軍匙扣買 好正

支持中共 支持公安

玩GTA果陣大家唔洗驚玩嫁禍玩得太出面 怕比人識穿 既然對家都撕破面具分明玩嫁禍 扮黑衫屈義士 佢識玩時我地都識玩